beitalian
=========

Blogengine.NET Italian Fork

Questo progetto è una derivata per la lingua italiana di Blogengine.NET, un'applicazione web scritta in ASP.NET C#.
Il codice originale è presente su CODEPLEX (https://blogengine.codeplex.com/)
